「重點分享」教你係香港拎最低工資點樣係英國生活！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

無生活可言

係香港每日做十幾粒鐘又叫生活

生存都就ok
衰極都有自由

我係香港打份sales 工
14000 5day 50個鐘 12日al

旺角套房$6000一個月 90呎

我唔覺得我去英國/其他國家會差過香港